立法會選舉的最終幻想

是次2019是以比例代表名單投票制
即是 一個名單第一名當選後的剩餘票會依次序分配分下一順位 用最大餘額法 計算名單第二名能不能當選 如此類推

而為備戰立法會

本人建議泛民本土及港獨派統籌單一組合名單以應付中共的強大配票機制及泛民歷年名單協調失敗導致贏票數輸議席

—名單組成辦法—

是以十八區區議會勝利的基礎，舉行十八區名單初選，以各區議員的辦工室為民調及票務收集中心，進行實名登記的民調初選。而投票模式應為多票制，令組成名單排序有更高的公信力。

而初選名單可以為提名制， 以現任立法會議員或區議會議為提名人。

—宣傳—

為迎合港豬口味，其行動名建議為最後的名單，吸引各界眼球。

利用十八區初選機制， 增加立法會投票資訊在十八區曝光率，增加投入感和投票率。

—未完—
請提供意見

推

係

每張名單最盡幾多人？

鑽石名單好多年前玩過 結都係無特別優勢

泛民函蓋太多山頭 其實初選只適合黨內 跨黨攪其實係多9魚。

03年好似有一張名單入到三個？

但唔同既係可以用十八區議會既民調運作作為最終名單既民意授權基而礎

唔想含淚投票 真係要推下post

仲不如雷動模式
搞個無大臺進階版雷動好過

簡單一候選人 點都會易過睇民調黎做人

04年新東立法會選舉
泛民鑽石名單拎到17萬票得3席
禮義廉張垃圾筒名單拎9萬票拎到2席 最終益揍咗奶共狗

你個理念好好
如果本土同泛民都可以協調到個平台 必定係好事
只不過出張一名單包晒所有候選人人未必係最著數方式
相反 出多張名單而選民又肯參與呢個有民意基礎嘅配票行動 先最有效

數學上嚟講應該係一張名單過最有利
越多名單越有機會浪費選票

絕對唔係 要食盡餘票必定係拆名單有效
好似禮義廉咁 佢地對配票有信心 12年喺新西玩到一區三名單
最終三張名單各取1席 如果佢地合拼一張名單只會得2席 咁就浪費咗幾萬票